[年度盛事] E3 2018 發佈會集中討論區 (4) | Sony, Nintendo

一個網睇晒發佈左咩game

發佈會時間一覽, 紅框係香港時間

--------------------------

8. PlayStation E3 Media Showcase 2018 6月12號 09:00

已知出展遊戲:Death StrandingGhost of TsushimaMarvel’s Spider-ManThe Last of Us Part II

Live:

--------------------------

9. Nintendo Direct : E3 2018 6月13號 00:00 + 直落Treehouse試玩新game

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

Live:

重温已完結發佈會

1. EA Play 2018 6月10號 02:00

--------------------------

2. Microsoft E3 Briefing 2018 6月11號 04:00

--------------------------

3. Bethesda E3 Showcase 2018 6月11號 09:30

--------------------------

4. Devolver Digital Press Conference 6月11號 11:00

--------------------------

5. Square Enix E3 Showcase 2018 6月12號 01:00

--------------------------

6. Ubisoft E3 2018 Conference 6月12號 04:00

--------------------------

7. PC Gaming Show at E3 6月12號 06:00

Post 3:

kojima

新post直接留名

暗榮

仁王?

留名

又冇日期

咁快2

又仁王

仁王2

屌又仁王

咁快就2

冇日期

都預左

自己衝出嚟俾人打

仲未公佈KOJIMA既日期

個卡士好撚勁

屌我正式宣布sony完勝

仁王可以變身

屌仁王黎既...

一堆餅

同隻狼揪

spiderman

仁王2
一定整到PS5 先出

仲仁王 玩只狼好過

仁王都出到2

好好j嘅餅

蜘蛛俠呀屌

哇屌三隻武士game做乜撚

Spidy

蜘蛛仔

做左唔知幾多年既仁王 咁快出二

仁王無拳聲

MK11 同Superman呢

BIOHAZARD講左未

講咗
BIO 2 REMAKE

日期都有

Electro

2030先玩到, 無人會理

仲諗住係忍龍

上集賣得係因為from空檔，撞隻狼點夠打

為左D女先玩仁王...希望2有多D正女

講咗 人樣走撚哂樣

電魔

根本玩既係兩類人

完左

隻蜘蛛俠好似BATMAN....

好野，一個e3出3隻日本dark soul

同蝙蝠俠好似

唔洗打啦, 到佢出ps6 出啦

Spiderman : arkham asylum

威力加強版嘅Arkham series

嘩，咁撚多反派出既隻蜘蛛俠....

YS，已經搵到FD幫我食左D1.5 2.5 2.8

一堆經典角色

招大技

又Rhino又scorpion

真係好arkham

Amazing Spider-Man 2之後既劇情

呢個電魔型好多

空中戰

又係要破盾
完全一樣

五個反派

係咪用返電影sinister six俾人掉左個劇本
連vulture都有

訓左冇睇
請問M$贏左未

今年必買

呢下qtr幾爽

電影就話唔好咁多反派啫,game反而多D反派先正常

好多奸角

痴線

rdr2呢

希望唔係打一幕啦屌

好撚正，好想拎碌尻逐舍拍佢地塊臉...

五個反派 cls

仲唔係amazing Spider-Man 3

超級英雄驚係咁上下

嘩屌型撚到

蜘蛛俠表示
使唔使咁撚忙...

2020年玩到時同你講

搵下d平價2手2.8算
SE我屌你老母

大佬呀你唔好咁痴線啦

到而家都唔知death standing 係玩咩

好賤

唔係iron man救人呀

咁多BOSS

vulture電影太型呢段片整返柒佢

I dont feel so good

邊撚個呀

最後邊個出黎

賣關子

圍毆

完?

仆街

喂最後邊個黎嫁...

好似冇武器?

完lu

到時出左3先搵啦，實大把貨

唔係iron man啊？

屌你老母 最緊張個位就完

MK 11 ,Superman 呢?

蜘蛛仔好正
不過覺得色調怪怪地

又話4個場?

可能係gwen

完

估： ironman?

唔知邊個嚟救蜘蛛仔
Mr. Stark?

有一段係個角色拎把槍出嚟，應該有

似有槍

完啦

ff7 ps5見

完???

完左未

會唔會係其他蜘蛛
GWEN然後黑人SPIDER....
全部蜘蛛俠走哂出黎...

有一幕攞咗支槍出嚟

潛行

犯眾憎俾幾個boss圍

最尾出iron man 咪好, 係要就咁完

直接買kh3限定算，除非合集跟啲好正嘅特典

最尾嗰幕有呀

都係冇rocksteady 新作

屌到底邊撚個嚟救蜘蛛仔

Superman呢說好的

我覺得綠魔救蜘蛛仔
Iron man出哂戲

有無人想砌黃衫個女人...

屌，冇料到

老任場講唔通

應該係 潛入+Slient hill

咁重口味....

出埋MGU咪得

唔通venom

仲有個黑人

無理由個合集唔會多d野

咁都冇 你想要咩

咁就好玩

除左仁王2之外, 其他都冇咩興趣

PT + MGS

咁就完

一定係BATMAN啦

期待聽日任天堂

A weapon to surpass Metal Gear

最主要幾隻全部冇日子
你好滿足？

FF7等到2046

完咗?

今晚十二點就已經係喎

deadpool 扮batman黎救佢

隻狼

佢個樣好大食似果D會壓你係床自己係咁搖
然後捉住你對手揸佢對波
佢仲要叫到鬼殺咁嘈果種女人...

Booldborne 2?

仲有

一定係綠魔

末完

Sony 老任做壓軸係好事嚟

BB2?

oh no

呢D不了.... 好似佢屌緊你咁.

如果隻game出其他hero 我會屌哂鬼

今次到罪大撚狗

畢幫2 plz

睇得sony遇咗啦
有bio2 仁王2算係咁

完左未
又話4個場

人偶？

From Software, PSVR game

Sony個直播channel 仲有片睇既？

VR黎唔好有期望

不了

VR

黎緊第幾個場?

FromSoftware VR

屌你

又推VR

出完隻狼仲出仁王
暗榮對自己d女真係好有信心

from software 玩VR

你口味都特別

Ace combat 7呢

仲有2個鐘先到任天堂, 咁快完?!

真正挑機

VR版冒險/解迷 game?

14個鐘

繼續吹水

聽日

任天堂今晚12點,唔係中午12點

任天堂係凌晨

即係其實完未？想落街食早餐

巴打平行世界？

隻仁王2睇落主角識變身,望到都唔開胃

抄得好足

ace combat呢屌你

High 大咗？

Open world spider man

根本BATMAN嚟

繼續gameplay 正

暗榮其實係咪當左仁王係鬼武者咁黎出
想食日本中古加妖魔個種風格

個系統係咪一樣?

完?????

2個主角應該係鬼黎

見到GG俠俾人電到射咗

VR嗰隻係講人偶以前啲野？

蜘蛛俠爬塔避電果part好似game boy版咁
一樣係頭頂有spider sense就要避

我要rdr2呀

D-mail

咁我要返鬼武者

我要金城武

我鍾意呢D呀，我屌埋你果份
最好佢係咁搖係咁大聲叫我屌佢然後勁大聲嗌
跟住仲要用對腳踩我條JER...

屌你係公司一邊打字一邊扯

講Hardcord有隻狼
講爽快有DMC5
講武士風格有對馬之鬼

仁王2可以點打

見仁王出2 買隻1玩下先

冇芒享更新

隻game有排磨
日日都救世界

真係冇驚喜

仁王2有女

有妖魔奇幻既武士

Bloodborne 2呢

小春子....

感覺上好似Zelda的真實阪，當然入面玩法應該唔同

正

仁王2可以賣女

仁王本身就係左抄右抄 仲要抄D唔抄D咁

God of War New Game+

正解

總結

巴打M撚到

屌，我有印象呢隻gameboy版
我記得打完爬牆就打火車關

應該遲下就到呢隻99

飛左落街

個故事完晒點出2

From Software整既囡囡都唔差

個道具好正

又用zelda比
小心俾人屌

Same

呢點一定唔夠暗榮勁

個NEW GAME+有無講幾時有..

屌招散彈槍好撚吹

小島隻game 入面條女

同暗榮無得比

正常人呢就唔會對仁王2

10 點半重食唔食早餐好 早知訓耐啲

firekeeper BBG best waifu

暗榮賣女經驗豐富

講明用Batman個戰鬥系統...咁都叫抄？

對sony太大期望添

有隻狼真係對仁王2無咩興趣

暗榮仲可以直接拎無雙系列捏好哂啲女嚟直接PORT落去仁王度

你望下仁王1隻信長

will be making it available via a patch at a later date
所以咩都冇講過

最新幾隻三國我玩都係因為王元姬開無雙有乳搖

咁open world game Zelda BOW係宜家最高standard，咁比有咩問題

我望落無唔係batman既影子,格鬥系統抄到你呢
個監獄個part

即係佢地自己都講自己係抄啦....

我已為係同一間廠做的

仲以為今晚返去即刻有
我近排借左FD隻驚黎玩
差兩個女武神未砌

TLOU開場，Spiderman完場

屌打ms

分分鐘以上三隻賣$99 時都未出到仁王2

到底班人有無玩過仁王

今集都唔要做幾多年

我有

好撚多驚想買

我有...

最近先又重玩多左次

仲有冇新料

我想問跟住到咩公司

買撚曬佢

唔使刷lv刷裝可以玩下

death stranding會唔會似outlast 咁玩

如果Sony真係完左的話,今晚12點老任

FF7RE 正式收皮

pc game？

第一頁咪有講

剩睇 都有三四隻game想買

kojima到底hi咗啲咩黎

好肚餓

所以有幾多game確認左開賣日期

beta玩家預購ok未?

完左啦嘛...
我見GAMESPOT轉返做佢地四個主持傾計

去2周目刷野就真係冇咩好玩

佢段GAMEPLAY好撚正
大壓逼感到射咗
有PT demo感覺

返緊工....

好撚恐怖 應該幾難玩

主要因為好多3廠都喺M$講左
但果堆PS都玩到既

佢hi左d咩
比d我

PC係咪即係唔使睇
我部PC打唔到機..

話是話，點解有幾隻驚都係2月22出

睇完今次GAMEPLAY，我開始擔心隻GAME好睇唔好玩

今年真係好撚正

sor
pc喺sony前

Rocksteady 係wb專用

咁多廁所位既喂

咁下半年有咩好玩

真係以為唔係抄?係就唔好出監獄個part,實在太似

隻game trailer其實好正
但我唔會夠膽玩

有Kojima有遊戲性保證

In Kojuma we trust

有生之年都唔會見到

唔知玩咩但係氣氛一流

斬蒙古佬,狼,DMC,SPIDERMAN都應該一定買

DQ11 戰神買左都冇時間玩

se出kh3就係要塞住你地把口

正就一般啦, 唔算好大驚喜, 中意日本野都係要等tgs

唔係好恐怖咋

完左啦？
公司唔可以專心睇
係對有一隻ghost of 咩咩好有興趣

有幾多隻有日期

Sony 算唔算炒冷飯、畫大餅？

對馬之鬼應該會斬埋泡菜仔，正

fallout諗緊pc定ps4

唔好再對SE有期望啦

影都無係咪又胎死

有邊年唔係？

Bio2 remake
唔知係bio4,5,6 咁玩定bio7第一視點vr 呢
想4,5,6 咁
1,2,3 咁我知唔可能再出現

睇trailer 都驚驚地

FF 7 用返15咁玩都係收皮ga la

fallout 今集全online應該好難有mod....可能PS4算

其實係啲廠今年做返啲一早應該要做嘅遊戲啫
呢堆冷飯好多都等咗好耐

我等橫尾再出d濕鳩胃痛game

Ghost of Tsushima一開頭騎馬果Part仲似

sony有邊隻game係有寫幾時出？除左KH3之外

係Sony今年玩轉場用左唔少時間啫,個總共時間同MS一樣都係1個幾鐘

呢隻咩game

bio2 1月出反而無gameplay

有KH3我已經心滿意足

Ghost of Tsushima

對馬之鬼

Spidey

百佳

bio2

BIO2

咁即係無哂....
係咪要專心返工做野...

但係我仲扯緊
想屌黃衫個女人..

Ghost of Tsushima 無靚女咩， 要同夠婆打

Kingdom heart ,Control , Spider-Man, biohazard
呢四隻買完都窮死
好在last of us 有排先出

反正都係456果隻玩法

果段我覺得似witcher

胎死就唔會 始终ff7個名太響 胎死會比人屌到仆街
應該留落ps5 不過唔知會唔會拖到ps5出左幾年先出 就另計

online玩pc咁作賤自己

death stranding係由要掩體玩嘅潛行進化到喺咩都冇嘅平原玩潛行
再加做搬運達人

Bio2 remake

今年齋以show 嘅流程舖排，內容嚟講MS最好睇

Btw Ghost of Tsushima

一開頭連音樂都似巫師

+1, 騎馬呢家野好多game都係咁上下, 但個場景好witcher

唔好胎死
係好似FF15咁整十年八載啫

根本上FF7已經上左神枱，點remake都死

一係SE山窮水盡 一係就紅到有大把資源 如果唔係點都唔應該RE FF7

大家都係大地圖大草原騎馬

Bio2 同KH3一樣 1月25

出左分分鐘會俾人屌得仲甘過胎死

SONY 整左幾多個場

始終佢頭炮 播哂d第一次 之後d人都係翻播 係差d

得閒出條片比fans J下又幾年

FF6/7/8
呢3隻唔死果日唔會亂咁Remake

睇show黎緊真係ms贏
sony嗰面舊料冇日期新料得re2

我都覺得佢似Witcher 多過zelda

所以我其實唔想FF7出得返, 一直有個夢係度就算, SE而家制作能力真係屎級

你地用咩睇live

Ghost of Tsushima 點解唔搵keoi 整女角

隻狼有冇全名 岩岩先有時間睇一睇個直播,但已經miss左
想搵返段gameplay j下

youtube

聽到佢話要將FF7 分章出，同埋變ARPG，我寧可佢唔出好過

SEKIRO: SHADOWS DIE TWICE

條女幾大波 叫咩名

暗榮留力整DOA6不了

屌你 Ace Combat去撚左邊

twitch

thx

sekiro:shadows die twice

但隻game似會縮水縮得好緊要 佢背景啲花草靚到咁 PS4 Pro都唔知run唔run到 莫講話PS4/slim 9估下一世代會黎得比想像中早

唔關事
M$節奏好好多
遊戲都夠多樣化

淨計個presentation

你有興趣要跟隊喎，我排緊第一...

DOA6冇柔膚

出咗一定死

gow畫面咁上下都夠殺

等tgs掛
成日諗住佢出就買vr
到依家都未買到

聽講今次冇乳搖

轉場真係好on9
睇2段trailer之後又要睇幾條友係到9up

仲要好似D囡囡包實左無show咁多

MS d game全部可以用其他平台玩
好似一隻獨家都冇

正常啦 成隻驚打一隻都悶啦

幫你排隊執多劑又點話

依家係等轉場定完左?

gow其實都縮左唔少

屌你塊閪呀 仁王2

其實都夠

直播仲介紹緊 VR GAME

就係縮完都夠屈

轉咩場
係度浪費時間
無曬氣氛 嘥錢又嘥時間
邊個智障諗出黎

Sony ps一年有三四場 press con
E3無時間有幾閒

點解我記得網上好似有片話GOW同E3果時比冇縮到反面靚左

唔好話搖....好似show都唔show胸包到實咁

唔通之後講VR sosad

轉場真係悶撚到仆街

個段時間已經可以加1,2段game

希望唔好似arkham knight咁有d boss淨係用黎湊人頭就好

係咪真既，你幫我排多次咁
好撚正....

屌早知頭先落街買個早餐,而家個時間唔上唔落

我覺得轉場幾好喎

買硬KH3

霞女包到實
得個頭冇包，唔知以為佢信左木屁淋

完啦嘛應該，講砌場館...

無玩開KH系列其實冇乜感覺

到時出加強版,威力加強版,終極版,終極柔膚引擎版
暗榮一貫作風

Capcom officially announced its Resident Evil 2 remake for PlayStation 4, Xbox One, and PC. It will launch on January 25, 2019.

helena都叫有show 少少腳....佢反而包到實囉diu

已完？

打和

預咗

唔露
但著緊身衣

唔好話無感覺....無玩過唔知之前劇情既話直頭會唔知講緊乜

上次arkham knight D boss戰

佢之前件忍者衫明明都冇咁密實

arkham knight batmobile edition

睇黎要趕係1月前重溫埋隻BBS FM

完
等今晚任地獄

PS2淨係玩過一集

跟著試下上網補劇情 完全睇唔明

唔撚係阿SONY ???

ms嗰邊睇落一堆三廠
原來全部多平台嚟
sony嗰邊睇落一堆獨侣
原來全部大餅嚟
打和啦super

好似話聽日仲有？？？

sony聽日仲有發表會/?

好多人玩完都唔明，好正常

最記得打deathstroke

扯佢出黎打一拳就完...

如果有 multiplay
求唔好出傭兵
出Outbreak玩法得唔得

剩係Johnny depp個part都抵

唔係得返任地獄咩

所以出個all in one pack

好似聽到話聽日見？

個個好似現場試game schedule

聽日展覽show gameplay

啱啱閃過見到captain jack sparrow，果隻咩game?

唔得
出左outbreak點反炒

果d 係第三方試玩會

睇youtube d人cut d劇情片囉....睇文字版都到頭暈都唔會明

係喎

上網補好重要

kingdom hearts 3

講就多左包
但緊身衣仲正

wtf, 仲有mhw呢

今年好多多平台，pc好多game玩

包到實但係唔搖都無意思

微軟其實第一方都唔算少,不過例如Halo都係餅黎

不過佢地有必要出第3方呀,成鬼日係度傳呢隻果隻係PS4獨佔(例如Shadow die twice,DMCV)

6果件冇咁靚

係.......其實整整下，而家PC先係最多GAME 既平台

其實整隻新outbreak仲吸引

今晚等睇老任
話唔定仲有啲驚喜
sony今年真係麻麻
搭個場出黎但啲節奏奇奇怪怪咁

PC 平台變左steam

Sony年年放震撼彈，今年做乜弱左咁多
唔通留力新platform

講多不嬲都係steam多嫁啦
重來冇小過

巨硬同罪大一樣係咁
只係巨硬多D第三方撐下場
罪大多D餅碎
打和啦

Control 都係multiplatfrom

the last of us 2
艾莉個樣好柒

仁王2分分鐘又上pc

距離E3開始仲有1個發佈會...

Nintendo Direct : E3 2018 6月13號 00:00

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中Switch 2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

Direct完結後直落NintendoTreehouse一連三日試玩新game, 製作人專訪, 或有新驚喜

Splatoon2 & Smash 世界賽 | 6月13號 04:00

直播:

火紋肯出未呀

傳PS4獨佔都係D打手放風令人喺多平台之下會下意識揀PS4先
但其實依家三廠少左比你獨佔
點都會出埋比XB/Steam

做返似Ashley Johnson啫

D樣唔同哂

個樣咁撚柒

不如以後steam,sony同任地獄爭算

個下巴

真女神

Resident Evil 2 中文版會唔會比sony 獨佔

豬閪到呢

反而想知啲紙皮仲有得點搞
Game就算喇⋯

整容失敗

牧場
唔要鬼佬果堆

steam d game只會有多無少

PC個邊Steam + Origin + Microsoft Store差唔多等於console 9成5，仲要多左堆indie game同戰略模擬類game

老任唔該生性啲

屌你
中撚左幅射呀

走樣走得好緊要..

4,6個Leon咪幾型

唔講紙皮
好似ubi隻starlink咁玩囉
幾有興趣

燒左去

下半年可以玩返switch

其實你地expect紙皮仲可以點搞 有硬件都要軟件配合至好玩架

有無人仲睇緊GAMESPOT

繼chris之後crapcom又幫人整容

bayo3

D 牙牙牙無哂？
Gameplay好似打人多

數目STEAM實多架

可以再7 d

仲有好多本來sony獨佔既game都有埋steam,例如今年既人中

牧場如果出番礦石鎮就好

又打手

仲要次次手術失敗...

堅官方? 屌你整容失敗咁款

係好事黎，部機死左d game可以承傳落去

應該大把人識啦下化咁出名....黎緊仲有第3集係Ayane

好擔心Ada

CAPCOM鋪整容癮

dmc5又係整容失敗
但丁個樣

睇啲訪問好似話想加多啲電莖元素
本身仲諗住佢會加渡假村堆新女落去
依家無女我洗撚玩你咩

呢個時間佢應該係未整容做靚仔

日廠態度都轉變緊，之前唔出PC一來驚老翻二來又有D銷國心態。但宜家自從有左STEAM呢D平台後老翻情況已經改善左好多，同埋佢地好多都覺得有得執多(例如)廿三十萬隻點解唔賺埋。

nier j左勁多次

nier反而覺得佢一般....不過佢DOA幾集都好撚正

New Gundam Breaker有PC真係呆撚左

都叫好過DmC

一樣係BIO 2時期
DARKSIDE CHRONICLES果陣順眼好多

屌....豬閪咁嘅樣

仁王

RE6嗰個Leon型到

明顯想整baby fat 面
點個失敗變左fat only啦

gundam 會係PC仲埋首發，真係見證時代轉變

PlayStation®4 Pro KINGDOM HEARTS III LIMITED EDITION
邊到有得買

trailer 入面好啲

老任講過今年E3 只會講2018年內會出既遊戲。
火紋真係未必會有聲氣

屌我寧願佢推遲執好返個樣

火紋我都算鳩數, 預左今年唔得, 真女神同果隻傳說中既牧場到底會唔會成事

E3 bonus
Call of Duty®: Black Ops III (中英文版)
PS plus有得拎啦

比人屌到整返好個樣先

牧場早排仲講緊Remake出落3DS
睇怕未夠技術力上Switch

CAPCOM Asia

一切都凌駕於想像之上，《RESIDENT EVIL 2》重生！
迷倒了全世界的生存恐怖遊戲傑作全面翻新，再次誕生！《RESIDENT EVIL 2》將於2019年1月25日登陸PlayStationⓇ4、Xbox One、PC平台。
《RESIDENT EVIL 2》初次支援繁簡中文字幕，即使是已經玩過的老玩家亦能更深入了解遊戲設定！
為了《RESIDENT EVIL 7 biohazard》而開發的「RE ENGINE」遊戲引擎能描繪出逼真細膩的畫面，加上「過肩視角」，將帶給玩家壓倒性的投入感。進化的並不只有畫面，除了角色和背景結構之外，故事亦受到重新考證。懷念卻嶄新的「恐怖慘劇」將揭開序幕。
你準備好再次墜進這片地獄了嗎？

呢隻真係等到頸都長.... 我最初同我老婆講, 話買switch 遲啲有牧場物語玩, 而家佢每一個月問一次幾時出

本身諗住話點解3正咁多唔re3

睇完張poster, 你都係咪撚搞3

進化的並不只有畫面，除了角色和背景結構之外，故事亦受到重新考證。
進化左變豬閪

Square Enix: xxyyzz ...and more

via

整3等睇連Nemesis都走樣

原來落咗地獄 所以個樣咁柒

搞3就燒撚死佢
想當年j到

集集bio D樣都唔撚同

3 代嘅JILL

財報講左2018會有火紋同Yoshi，所以今晚應該會有
真女應該都會有
牧場難講，連一滴風都無，而且大部分三廠都係後知後覺，上年先出手

真女神V年頭先正式全速開發 有排
火紋講左係2018, 任記一廠Switch game仲未試過delay (不過今次IntSys第一次整HD 火紋,難講...)

黎緊隻火龍餐廳頂住先囉~~

Stardew Valley頂住癮先?

殘體字

我買左啊，佢話畫面唔靚，結果我自己䪵上癮

玩stardew valley頂住先

成個鳳姐咁

remake覺醒都照殺

玩上癮

對腳

stardew valley浸牧場物語味仲濃過而家正廠岀個d

玩stardew valley既話使鬼玩老任

個差館成間鬼屋咁

fan made仲整得好過你

ns玩其實幾合適

Death Stranding 出埋TGS
希望2019年年中就有得玩

我玩老任版，上網見到啲mod 後，都有啲後悔無玩pc

其實好多steam game岩係switch玩

其實有邊隻唔o岩switch玩

咩整容失敗，明明係未開始整容
薪水太低冇錢整

未加人工

買左幾錢？

Vr女友

出返loveplus應該大把毒撚埋單

唔記得喇，最多百幾蚊 原本諗住比佢玩，最尾得自己一個煲

fuckonami: 手機驚吸課金仲fat fat 不了

Capcom出隻exe zero collection 係switch 啦唔該

好啦，咁更加諗唔到理由玩老任

借老婆過橋買game

貴一倍

計劃通

？

有得出街玩好緊要

Switch無鏡頭無mic，點出都做唔返以前陣味

Portability.
出街要磨時間玩兩日又得
臨瞓玩兩日又得
瞓梳化/床超hea咁玩又得

無印出咗 x 七月出
你估Gapcom 會放過exe 同zero 咩

E3期間直播

其實我未玩過,不過果陣好似hit到爆

等呢隻好過啦

數碼暴龍+zero+萌妹?

用steam link app已經做到

又要氹訓覺，又要記得同佢約會
屌你仲記得有次出聚某位巴打錫撚左人地條女，當眾NTR

Ios用家

Gunvolt外傳

嘩 sony ps+送埋cod op3咁撚好既
xb 金會員乜都無 執柒左佢啦屌你老母

PlayStation®4 Pro(HDD：1TB)の特別デザインモデルとPS4®用ソフトウェア『KINGDOM HEARTS III』(キングダム ハーツIII)のパッケージ版をセットにした数量限定商品が登場！ ｢PlayStation®4 Pro KINGDOM HEARTS III LIMITED EDITION｣を希望小売価格53,780円＋税にて、『キングダム ハーツIII』の発売と同日の2019年1月25日(金)より発売します。また、本商品の予約受付を順次開始します。

KINGDOM HEARTS III (キングダム ハーツ III)

・発売元：スクウェア・エニックス
・フォーマット：PlayStation®4
・ジャンル：RPG
・発売日：2019年1月25日(金)発売予定
・価格：パッケージ通常版 希望小売価格 8,800円＋税
ダウンロード通常版 通常版 販売価格 9,504円(税込)
オールインワンパッケージ(仮称) パッケージ版 希望小売価格 18,333円＋税
※スクウェア・エニックス e-STORE限定予約商品
オールインワンパッケージ(仮称) ダウンロード版 販売価格 16,848円(税込)
※詳しくはこちらをご覧ください
・プレイ人数：1人
・CERO：審査予定

咦~~佢D 特別版主機卒之唔係Slim 了？

媽好毒呀

好撚癲

用筆篤姐，唔使咁緊張

一直無換pro，係時候啦

我想淨買個蓋同手掣

去到咁既情況買ns都冇野好講，但唔太執著出街玩個d我覺得可以玩pc

ALL IN ONE版SE E-STORR限定

十成大量dlc衫

港版冇

開始玩啦, 點會無

預左

利伸唔買

驗眼啦清

連link都俾埋佢算啦

邊到有得訂

我想要spider man版主機呀

等last round unlimited

啱啱先睇death stranding個trailer
小島又玩鳩觀眾
你要gameplay? 得
我show啲行嚟行去嘅gameplay俾你
btw 啲風景真係好靚

繼續玩鳩我, 唔好停

之前都出過pro特別機啦

用bb做scanning
幾痴線先諗到啲咁正嘅野

Last of us幾時出

成個trailer 甚至成隻game都可能係一個troll
不過會唔會troll到年度最佳遊戲

原來鬼佬屌晒鬼，話成個發表會拖到仆街

唔係贏左咩

咁多人屌，索尼或成最後贏家
又贏

輸都係輸呢幾日啫
今代一早定勝負啦

咁事實上真係幾拖既

真係麻麻地
發佈黎講XB好好多
但最後邊個多人買就

之後CUT條highlight片出黎，隻game一出完title就接去d人狂叫叫春樣咪得囉，邊有人睇翻full version架

主要都係嘈佢個安排差
game黎講係少 但係吸引嘅

吹水嗰part cut哂就無事

辛辛苦苦排入場睇完tlou2就要你起身轉場睇其他

如果現場睇嘅應該唔會走去第二到掛 我估都係睇片
可能Sony book唔到一個大場？

因為比ms攞哂去講
所以做得最好睇既係MS,因為攞到夠多三廠既宣傳
雖然個showcase冇ms做得咁熱閙但實際上有最多game玩到既係ps4
剩返間冇野好講啦,年年如是

有咩驚喜續集作品公布左？
除左仁王2

佢話特登book個tent俾你感受TLOU2, 全企位
睇完10分鐘gameplay又轉返入conference hall

弱撚智
唔好話搵人扮clicker周圍咬人
仲爽

RE2, tlou 2算唔算

係好有心，不過安排不周

評得分未

EA: 1/10
Microsoft: 8/10
SE: 0/10
Sony : 7/10
Bethesda: 7.5/10
Ubisoft: 5/10

RE2見到個poster真係有驚冇喜

屌港ps store無上

Ubisoft 滿分啦
又唔係玩
娛樂時間

ubi 剩係火狐已經J死班鬼佬

唔露既話佢堆DLC衫睇下有冇人買 DOA唔賣肉

作為一個發佈會
UBI根本可以講句在座各位都係垃圾

睇埋老任今晚條片先啦

Remaster就叫佢收皮啦

remake

都唔知啲game director係咪請返嚟present用

好多人分唔到

全新做過咁滯

如果做埋1，3 ， cv不得了

如果remaster既話個樣就唔駛豬閪咁啦

但之前 RE1 Remaster完後, 都唔見CHRIS靚/型仔幾多......

Re2

lm

做到7之後又可以再 remake 1，不斷loop~~fat fat 了

仲有隻0同 CV 可以出中文版, remake 版

sony 今日有咩勁野？
last of us, 仁王2, bio 2, kh3

remaster完清左D, 但個樣唔會差過以前
RE2 remake完衰過唔出

對馬之鬼

點解cap水係要整柒啲人設

任記味睇都10/10

屌想買

Ghost of 唔識串= death stranding > the last of us part 2

Tlou political correctness 到不得了，如果冇Joel 既話可以Bye bye

本來想玩，見到主角咁既死樣
玩隻狼算

tlou又唔係唔知條女本身係les

冇玩dlc都有透露佢係she she啦

仲有對馬開頭望風景咁熟口面

武士風witcher

有時覺得某D人同D黑鬼係唔係都話racist一樣咁撚煩
女同志做主角又左膠,黑鬼做主角又左膠,乜撚都左膠

可能只係得呢幾味,之後用印度驚收尾

大亂鬥
網球再擠埋d牙膏
墨魚DLC出街日期
再重溫一次rabbids個donkey kong DLC
octopath
pkmon let’s go
最多估埋Metroid P4

有火紋同yoshi
出左個動森trailer啲鬼佬又射到一褲都係

CHRIS反而 BIO 1 REMAKE先正路
5同6果個打左針咁大左2個碼

完全講中心聲
咩都話左膠

知呀，我直播都有答人，不過比我感覺係 Neil 好夾硬成日加喱d元素入去，一隻比一隻多

KH3 魔盜王果PART直接拆出黎獨立出GAME啦

但係唔多唔少都有影響
tlou 2 gear of war battlefield ac Odyssey
全部都show d tough independent woman need no man 嘅形象
唔係唔得 係好悶

動森出左手淫啦,仲駛乜出係switch

天空劍HD算啦

出Overcooked 2
全港港女即刻濕晒

打機姐, 諗多左了
tough independent woman need no man既話witcher 3 jenn同yenn好似仲明顯

sony聽日係仲有野發佈定係出埋d gameplay就冇
想出部新機但唔敢出住 驚佢減價

想買KH3特別版pro

如果可以remake mario galaxy 就好

今日無講,應該唔會減掛,驚咪過埋呢幾日先囉

都唔差果一兩日, 驚既咪等成個E3完晒先出機

成個月冇打過啦

可以玩到鬧交的驚不了

因為之前無咁多 以且個角色唔係隔硬放落去 所以有特色有感覺好多
依家係唔係都用 你話唔係怕左班sjw隔硬塞落去都講唔通
唯有睇到時出再睇下點再評
但純係trailer睇就好明顯有左膠味

驚緊搶唔到

幾時開訂
好想買

如果有death stranding或者last of us pro機就正

3:43:00 有小島訪問

唔知香港幾時，日本果邊就開始左預約
而SE E-store d貨極速比人掃晒，部機仲要抽

之前se estore隻史萊姆cusion 都俾人掃得好快

唉屌 大撚鑊
我手慢腳慢連光頭佬特別版PRO都搶唔到到

閃亂淫樂咪正宗tough independent woman need no man

唔係變撚晒光頭佬仲想點

need to J tough independent woman

火紋mario咪又係有手淫咪又係繼續出game

咦好似合集無得連figure一齊買，想要figure好似得淨kh3嗰set 睇下行貨點搞先

但Ubisoft好明顯係女權撚
高層全部女 啲遊戲全部要政治正確
完全無視合理性

古埃及唔會有男女一齊上堂讀書⋯

希臘都唔會有女傭兵，廟妓就大把

你玩平等主義唔係問題
但要符合史實

咁講真tlou2都好自然唔係隔硬架
第一集咪又係靠晒Joel
只不過係第二集由Ellie大個咗由佢做主角
性取向當時DLC已經講咗
而且同唔同性戀又唔影響個故事

或者咁講, 假設Ellie唔係女, 而係仔, 能力一樣, 咁仲左唔左膠

真. 牧場物語, 8 月30 日發售

返工無開聲睇, 最初以為獨立出game

有無人打過去d藍店問個個入限定機

請問SE E-store送唔送海外架？

想訂合集

呢隻冇咩必要remake
最多remastered落去switch

要日本IP加日本信用卡

乜東東黎?

都好 想玩翻

我自己覺得，作為點綴絕對冇問題，不過今次大特寫，意圖好夾硬

FF 下任記放核彈咋

其實真係好撚多左膠女權, 想唔信都唔得
近期例子bioware, 隻mass effect andromeda唔知似乜

仆佢個街合集個大盒又幾靚 figure set得細鐵盒但係無主題，好狗啊

雖然都係訂唔到

嚇得我以為任記做乜鬼野咁早有流出

就係見到個盒先想衝

sor

我都想要figure set 唔知邊道可以訂到

頂，我之前一集都無玩過，呢套合集對我黎講係完美之作呀

HI,齒輪巴
(應該冇認錯,係高登果位吧)

TOV狗唔狗衝

要屌屌左暗榮先啦
二喬出去打仗

無錯係我
TOV諗緊，望落唔覺有乜分別
如果係TOE我實狗衝

有中文啵

佢地無女權成份
起碼佢地唔會騎住孫策周瑜先啦
步夫人都係做返賢妻

王元姬咪成日屌鳩司昭

但係佢佢社會地位
唔會同昭仔平起平坐架嗎

Assassin講到明要重現風俗民情
連個歷史教育模式都錯撚晒先大問題

合情合理 用女性做主角都冇問題
新版羅拉就係一個好例子 唔係賣身材 係打得又睇得 life is strange其實都唔差 未必係打女 但佢做嘅決定影響世界 咁嘅方式帶出女性好重要 好過本身無預女性主導隔硬要變

光暗榮嗰隻推啲女角出嚟打就擺到明唔係女權條水
係想加多啲符合班KOEI慣性觀眾群口味
王元姬啲書仔係幾好睇

8月尾係有隻牧場物語製作人出品既Little Dragons Cafe
不過多平台

用女主角無問題 我都玩好多女角主導嘅作品

但係Assassin要符合歷史先得

我又唔係唔識日文

無慘系列

應該係auntie may

uncle ben 強勢回歸

Spiderman部ps4 pro係邊啊？

宜家ubi有理無理
總之加女人大晒

下次可能到watchdog3 有得叫鴨
男學生援交賣菊花

餓太耐,SWITCH新作又冇聲氣
最慘連手遊隻TOL都執埋

Link我棄左好耐

女人整game
唔怪得隻隻都得個樣

TOV講吓講吓都十年
係時候重溫一下
可以單機4人真係正

反而07年靚女ceo係度可以整到隻周圍溝死女嘅ezio
依家

要女權根本唔需要特登整色整水
正正常常 附合劇情就無人會屌

ac反傳統唔用男spartan而用女spartan

wolfenstein
女人主角屠殺邪惡白人nazis
簡直係2018年最潮

gow
女人反抗命令 正義黑人同伴
嗰時鐘擺戰爭無女人打

tlou
如果joel退落嚟 ellie做主角好合理
佢就不嬲都les嘅 之不過條trailer亦好特登show lgbt pride

對女主角無乜意見 但好明顯game界點都有俾政治影響

07個個掛名姐
用黎吸人眼球

Black flag 係靚女製作人最後一隻有參與作品

所以之後都係垃圾級數

今年奧斯卡都因為女權、黑人、多元主義既左膠精神搞到唔好睇
而且有數據係越講左膠野, 收視率就會逐年下降
美國既左膠就係當呢堆數據無到

bf5就真真正正忽上腦
機械臂傷殘女英軍

黑旗其實好多人屌（我個人好鐘意 ）

返而新個隻埃及好多人都話唔錯

班人根本唔無打過機
好心無果份熱誠，無興趣
就咪撚做遊戲業啦

講真
Bf都唔係行真實路線好耐，分明加左玩野元素
要咁真實隻post scriptum又冇人理

其實女唔女權都係廢話 大家都係樣同設定得合唔合理
日本仔大把野係女做主角 game 動漫乜都有 早過你班西方sjw 十幾年 人地d女畫得又好睇個設定劇情又合理順眼既根本冇人會屌

慘得過而家班平權人士拍戲搵女做主角一係就搵樣衰既 搞到女權同樣衰好似掛勾咁 再唔係就突然是但屈d人係gay同les咁 仲要gay得黎冇feel,核核突突咁 係人都唔想睇啦

同意 唔係話lou唔啱 仔女做第二集主角依點無問題 佢人物性格都好合理 但成條trailer都好lgbt
更加唔好提其他 特別gear of war
睇到黑人問號

佢新果集好求其
鷹眼係 farcry primal 改少少抄過黎用
升級系統 照抄Division
夠晒環保

十米高空飛落去插你頭都刺殺唔到一隻雜卒
因為未解支線唔夠呢

鳩嚟還鳩嚟
今集玩到有機械臂又係另一個次元
唔知以為係cod

要咁計嘅話
Bf1金色 坦克skin重on9啦

Ubi近年特色黎
新game會加入上一隻game嘅元素（就算唔同系列 ）

之前做過一份論文睇過ubi工作室專訪
佢地會互用系統係因為每個獨立工作室整完 就要share套系統俾第二d地區 公司立場黎講就會提高生產力
記唔記得縮水狗1 d跑法同ac3一撚樣

gow本來就係講bromance 戰爭 裝甲
全部嘢都係男人至愛
今集不倫不類條trailer喊哂口咁
以前清一色男軍人又唔知邊到嚟個女戰士

BF不如搵個項少龍咁既背景人物回到過去打一輪好過啦

完全感受到

由鳩屎未來戰士開始，成套野不停傳落去

希望bf6會有黑人魔法師

見到彈條女出黎扭扭擰擰唔跟order仲做埋主角即刻屌出聲

BF系列講真實邊一集夠Headline 真實呀

Just Cause 4

中曬，講起wolfenstein 就嬲，明明鋪好曬個個等下集睇BJ 打機械希特拉，依家冇BJ仲叫 wolfenstein 咩？

gear of war 一向sell暴力美學，整個女人出黎都唔知做乜

Even 男軍都唔會比個傷残既上戰場

黄金の太陽 開かれし封印 Golden Sun
2001年8月1日

黄金の太陽 失われし時代 Golden Sun: The Lost Age
2002年6月28日

黄金の太陽 漆黒なる夜明け Golden Sun: Dark Dawn
2010年10月28日

TOP 25 GAME BOY ADVANCE GAMES OF ALL TIME
24) Golden Sun Developer: Camelot Publisher: Nintendo Year Released: 2001

8年之約已到‼️

黄金太陽就係今晚![black]正式死亡[/black]

走上最前線既女英軍

但係今集冇得開無雙
你話十米高空飛落去插唔死人唔合理
咁之前果幾集可以反擊1打10都唔合理啦

1.傷殘上戰場
2.整隻咁punk嘅機械臂
3.你想女兵做主角都可以 俄軍囉 點會係個bri accent嘅英兵
4.衰哂以上三樣

雖則bf已經鳩嚟
都唔係話鳩到整個正正常常嘅主角都唔得
奶左奶到咁
我真係好期待個女主咁啱又係les
男戰友廢嘅次次都要佢救

>they are jealous of you
>i think they should be terrified of you

講真唔刻意講呢啲煽情嘢
個個都覺得ellie係女強人
特登去強調就好核突

睇返Fromsoft之前話整緊嗰三隻game
今次係咪一次公佈哂

但係插後腦四五刀都唔死
仲叫咩刺客教條

咪同division d人屌射boss個頭射幾十槍都唔死一樣
睇你接唔接受佢係隻RPG game 姐

人未正式出都講左，隻game係刷裝rpg

講左隻狼同VR隻Deracine

暫時總結， 今年e3 係咪到Xbox 發力？

Déraciné, Sekiro, Metal Wolf Chaos(唔知計唔計)

我記得佢話有隻機甲game整緊
如果只係呢隻metal wolf就

最大問題係RPG同刺客主題好矛盾
等於hitman同蛇叔開無雙都得
但係無咗果種樂趣

要你刷裝升呢鼓勵你正面開拖
好似For Honor咁

你叫做戰士教條咪得囉

以前果啲潛入暗殺跟蹤要素變晒雞肋

仲有Switch版Dark Souls囉

Nothing is true,everything is permitted.

Gen尾，發力

真心覺得Ac改名好過

你覺得UBI開新ip 仲會有人中伏咩
唔係刺客你仲玩佢?

講真
刺客個名大革命個時都7晒啦

玩過北美三部曲
狂戰士信條 海盗信條 聖殿信條
仲有咩未見過
況且佢一句刺客代號黎啫你吹咩
聖殿騎士你又話佢唔騎馬咩

一開始第2集果時見到個名有Assassin
貪佢應該有stealth玩
點知越後越唔對路

TLOU2 release date 2019?

btw ellie大個樣衰左

好似冇寫日期

你預2020啦

Ubi 真係最垃圾大廠
Division 2一撚定縮水 放心
Odyssey 算9數 只係Origin換層皮
啲倒模支線任又要做多次

仲有Uplay + Denuvo 雙重DRM

好想玩

個完成度應該19年都出到

明明第一條trailer仲幾靚
今次出個條崩到

先唔理你當唔當今年Xbox有冇發力
PS3就係Gen尾發力幫PS4打返好個基礎

但你會發現好多題材除左佢係冇第二d人做

Division2條trailer 同1果條勁似

今trailer ellie 仲老過羅拉

上集話太似Ellen Page所以今集咪改返Ashley Johnson個樣
本身樣衰無法

冇可否認ubi部份game概念係幾好，但係最後都係出到黎伏伏地要再過一段時間去fixbug 果d
Division，r6s，for honor...

呢個真

R6s應該叫係佢地處理得至好

根本係搵D玩家去做bug test

發錢寒未做好賣左先傳統
ac1已經係啦

2020年前有冇可能出到今年罪大e3啲game

講垃圾一定唔夠ea黎
淨係呃鳩玩家錢當玩家係狗咁撚 就夠你反足一世
其他啲咩整臭人地title個朵戈啲野都唔撚同佢計

Ubi 衰極都係縮水同多bugs
但dlc同microtransaction 既野佢地係少之有少 就算有都唔會影響到遊戲體驗

比錢人地玩修bug

唔使爭

同EA鬥呃錢真係好難嬴

我諗應該得bandai有得同ea鬥

笨大

拆件gvg
等你買曬d新機再出優惠bundle
除左ea仲有邊間野咁仆街

Spiderman 今年出

仲要係拆主角甚至成個系做dlc
extreme果時反而仲可以接受

full boost係後期 max boost多返d機
隻game仲未沉
笨大先出返黎cap水
等你班友慢慢以為比幾百yen唔洗去機舖入錢賺左笨大錢

反而佢將海戰/海盜元素抽岀嚟整Skull & bones係好事
有多啲發揮空間又唔怕得罪班死忠

所以話ubi係現今遊戲界黎講 都唔算太仆街
佢地有心整game 但就講求速食 唔會好似小島咁慢慢鵰花 拿拿聲design拿拿聲出街 啲bugs就到時再慢慢執

睇佢地隻division1 就知 隻game捉到鹿唔識脫角
本身好地地大把玩家受落 全世界都熱賣 但就因為啲bugs同遊戲後期既設計搞到比人屌番轉頭 趕住出街既後果
如果佢地當初哂多啲時間落去 肯定隻game既評價係好正面既
就睇下佢第二集有冇改進

就咁睇小島隻新game完成度應該唔太高，我估2020先會出倒

玩the last of us1
其實GAMEPLAY都幾撚悶,但平時好鍾意睇老豆同ellie既交流同埋故事
而家第2集咁睇gameplay雖然好左,但無左老豆,故事唔知
好似變返普通打喪屍既RPG咁,有小小失望

唔緊要啦反正大家一定去到2046

佢d新ip第一集不了

其實ubi shit出到咁7
似佢自己個技術唔夠多

當然加埋班法國佬做野鳩hea啦，我到而家都唔會忘記佢division 出patch都可以出錯 要立即停ser再出過

佢技術點會唔夠(唔計薯仔ser個d)
佢係鳩hea同揾錢至上
要keep住每年都有aaa點會唔出事

我都覺，睇落冇咩特別
Sony咁多隻game睇落得忍者好似好啲
蜘蛛仔似係高速移動阪蝙蝠俠
小島果隻應該重有排先會出倒
今次sony都幾失望，不過可能係等出PS5

故事太重點，如果真係les 做主線無視joel， 真係會dum手制

玩last of us都係為左個故事架啦
唔通真係為左佢D喪屍GAMEPLAY咩

其實gameplay 幾好，有crafting，有tactics，gunplay 手感好，係pacing 慢所以比人有錯覺冇gameplay

我覺得個完成度應該唔會太低嘅

佢gameplay 不知幾好
當人個mp幾鬼都多讚

可能我太遲玩啦,我唔覺有幾震撼
但我真係好鍾意佢個故事同埋呢對父女之間既互動
所以見到老豆無左係真係失望左

more gameplay of spiderman

Kingdom Hearts 3 延到19年1月先出
仲要唔知有冇中文版

9成冇

好似出咁多次都冇

無咩期望

我覺得吸引過軟仔個陣容
對馬島 同 仁王2 已經大把人出晒水啦
而且係真. 獨佔作

Death Stranding就算遲出起碼品質有保證

對馬我返而至想玩
Tlou 其實我當追劇咁，小島仔野一日未知玩咩一日都係睇住先

放心啦牙Joel係之後trailer實出現

仁王應該唔係獨佔

睇死佢又係限時獨佔

就算要隊死佢都一定會喺玩家面前隊死佢
咁大個舊主角你估好似cctvb咁直接殺咗佢唔比佢落續集咩

變做牙牙牙出現

得罪講句，就算有無中文你都9成唔會明

諗起dr3見番法蘭克點西

ubi同ea堆屎點臭都有人奶架啦
班友咪又係屌住買 買完屌住玩
錢已袋理撚得你 業績利潤年年keep住有同升
PS︰無買+玩EA(大部分)同ubi所有game

冇玩KH12唔會明，咁冇睇開迪士尼又會唔會明
為左3玩番1，2 ok
但係要我睇冰雪女王同魔盜王不如一槍打死我

呢個就一定
Steam 銷量後勁十足

迪士尼譯名三地唔同，佢先冇咁笨吃力不討好

仲要3地d譯名全部佢批出去
邊會好似老任咁on9

load 3個字幕檔有幾難
起碼有98%內容係一樣
不過佢地一定係覺有反正98%內容一樣就是撚但用同一set 字幕

迪迪尼世界全部都係用黎舖主線嘅零件
佢講乜就聽乜就OK

SE班撚樣邊肯搞
而且都唔知會唔會牽涉額外嘅版權費

自從我阿仔睇Disney channel後，近兩年睇多左迪士尼既卡通，佢地鋪排角色互cross再分拆獨立故事既手法都不知幾勁。

!

你點解覺得內容大陸翻譯同港台翻譯係一樣

所以Playstation 仲要跟多兩日個channel

ac odyssey有女主角嘅可能性
除非係講主角有亞瑪遜血統

斯巴達女人分分鐘仲好打過男人

好心一日集中搞掂哂佢啦

一個網睇晒發佈左咩game

發佈會時間一覽, 紅框係香港時間

9. Nintendo Direct: E3 2018 6月13號 00:00

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中Switch 2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

直播:

-----------------------

重温已完結發佈會

1. EA Play 2018 6月10號 02:00

2. Microsoft E3 Briefing 2018 6月11號 04:00

3. Bethesda E3 Showcase 2018 6月11號 09:30

4. Devolver Digital Press Conference 6月11號 11:00

5. Square Enix E3 Showcase 2018 6月12號 01:00

6. Ubisoft E3 2018 Conference 6月12號 04:00

7. PC Gaming Show at E3 6月12號 06:00

8. PlayStation E3 Media Showcase 2018 6月12號 09:00

發佈會完晒仲有咩睇?

Nintendo Treehouse - Direct 完結後直落一連三日
試玩新game, 訪問製作人, 或有驚喜

Splatoon 2 & Smash 世界賽 | 6月13號 04:00

直播:

Xbox E3 (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播:

PlayStation Live (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播(Click入去會顯示返你當地時間):

Twitch E3 Show (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播:

E3 Coliseum 2018 (注意圖中時間並非香港時間, 加15個鐘轉香港時間)

直播:
6/12 -
6/13 -
6/14 -

睇完完全唔想買

嗯

有大半年時間去補齊KH
遲啲先算

玩完3之後又出一堆野再補完

有冇巴打暫時最期待係Ghost of Tsushima

有無人覺得the last of us個亞洲人樣好似秦博思

真係越睇越似城之內

上面討論咗
Ubi新態度

要政治正確
唔理歷史正確
可以鳩作

咁未唔好買

希望有日配，喱個gen 佢好似係第一隻高budget 武士game，好期待

仁王除外

ps4一日無發售日都唔會有咩期待

下年可能話，其實喱幾隻係ps5 game黎

咪玩啦男人由7歲開始軍訓
女人頂多係健身生仔有咩可能好打過男人

fans 整既反而同 1remake remaster 一樣

官方好好多

斯巴達唔好打嘅男人體檢嗰吓已經死左

一出世驗一次
7歲再驗多次
仲嚴撚過撒亞人

不過講就咁講...
隻game 個年代又好似未去到多利亞人入侵之後
所以應該未行呢個制度

Neil 出名 feminist ，我始終覺得佢handle 喱d message handle 得太露骨太明顯，反而under 佢果2個game director 做 the lost legacy 就做得仲好過佢

其實出咁多隻武士驚點解唔出返侍道呢？ 好好玩喎

The last of us 2

主題係恨仇
之前傳到第一集男角joel 死咗

唔知堅定流？

Joel唔死得唔得

cis gender白人男性唔死唔得

點會未啊
已經係伯羅奔撤尼戰爭個年代

隻game既主題係女人唔洗靠男人都生存到

個名fake鳩人

Acquire自從比GungHo收購之後，就好似冇再出過古風日本遊戲

其他Game廠不如自己做一隻好既，自己擁有IP

如果last of us 唔係講返joel 同艾莉既故事唔太想買

唔知聽朝5點KH3又有D咩呢

但我覺得譯名好死
迪士尼都唔算係隻game既核心
最主要係佢劇情好亂
當年ps2打1，2集都係上巴哈睇人講番劇情背景

Get Ready...

Nintendo Direct: E3 2018 6月13號 00:00
*集中Switch 2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)

直播:

Pokemon ??

老任個時間真係友好
睇完啱啱好訓

E3最大贏家一定係任記

可能睇睇下訓著

譯名好死...
講得出呢句，都無野好講落去

On9，sony已經贏左

人地已經為下代機做勢
MS

chris 5代最靚仔

淨係想知Switch個DS:R幾時出 屌

隻3d我都未得閒玩
好憎副機個d戰鬥系統

DDD HD個視角控得返已經好好多
3DS上面我無能力玩落去

Last of Us Part 2 第一條trailer 係有Joel
我覺得大家過份擔心

但係ddd加左個時間限制
時間一到就自動幫你轉角，好on9

睇完direct ,訓唔到可以睇埋4:00AM ,
splatoon 決賽
之後就係大亂鬥邀請賽

12月

my body is reggie

Spiderman個gameplay悶到
感覺仲縮水左

明明幾正 同bbs差唔多

係好玩呀
但3ds我用舊機玩，根本控唔到個視角
結果要到2.8果陣先正式咁玩

屌佢啦
一ANOUNCE我就即刻買左SWITCH
係度等等等等到頸都出
結果竟然係咁

兩邊都就爆post , 去邊到好

Here

KONAMI Announces HYPER SPORTS R for Nintendo Switch

GungHo Online Entertainment announces Ninjala for Switch

小心比人鬧你

唔明

2076仲爛晒，2077已經起好

唔會掛
而家任記主場

Lm

全面進場

9ho真係有新作，仲以為佢話有game比switch只係port手機驚

任豚發起佔領E3 post

除咗任豚仲有人睇咩

1個鐘後集體脫任

啱啱買左部switch
希望唔好發布新機

垃圾機垃圾GAME

Post 5

我個joycon 塞左入屎眼, 一路HD 震一路睇

咁都悶 個個鬼佬hi 到

英文:

日文字幕:

快d推爆喱個

果兩個鬧交友去左百佳開房

1001

邊個

一到老任就冇人睇,連po都推唔爆

Daniel Ahmad
‏
Looking forward to the Nintendo Direct. Should be a well rounded showcase with a few cool surprises.

個個賣哂啦部機

switch玩完啦 psv都賣唔贏啦

賣都冇人要啦 都冇game玩

隻手唔得閒打字

第一次電視youtube,大mon睇大叻

用PS4 睇任天堂direct

+1

直接過去啦無謂分散兩個post

聽日switch實大冧價

一如以往又開咗live同大家聲音導航

爆未

gogogo

咩黎

竟然係marvelous

omg!!!上一代既故事！！！！

FEeeeeeeeeeeeee

好撚怪，明明係呢個post Xbox steam同ps玩家都會睇下大家既發佈會，去到隔離post得老任既玩家係到

火紋 party 大亂鬥

岩岩先睇Lou條片，哇屌正撚到

Lou 正到跪左係到

係，真係幾慘，仲諗住有得入去睇3部機大戰，點知得老任fans